當今之下只有一個人能夠逆轉股市

就係媽咪麵

麵神有指示未

波叔鬥麵神

上次救左你地一次都唔識走

千跌

印度神童預言 六星連珠將有大災難！！！！大家今晚美股睇路！！！！

咪撚就係，上星期五成個盤綠哂都唔識走

麵神來了

屌